今日確診救護員居顯田村 曾與女友到又一城食肆進餐！

又一城，中。

跟住仲去左女性友人屋企住左晚
陳同佳ver2

又要消毒

真係識自動追蹤。

又一城已開啟灑水系統清潔地方

水舞間消毒

又一城牛角

幾時? 食邊間呀?

三十號，即係水舞間個一晚?

真係有原因

得1個確診患者曾到又一城食肆咁大把，無須恐慌
我決定聽日就去又一城聚餐

廁所水

又一城

Monkey又中呀